【麵仔你巴撚閉啦】支那01有麵神嘅新聞報導

美股熔斷｜恒指高開無視道指倒水 網民：見證燈神媽咪麵「神跡」

貼圖
唔想比view支那01

今鋪麵仔真係光宗耀祖，威到盡頭

勁過巴菲特

有無收返少少版權費

big dodo

麵仔其實係咪燒山

投資版

痴撚線

燈撚到